有冇人有印象有隊band係個商業演出到發脾氣？

好似話有其他歌手安排左3分鐘唱
佢地得分半鐘，就用左果分半鐘話唔公平，話覺得佢地唔夠紅就咪請咁。

記唔記得隊band係邊隊，同埋有冇片

rednoon, 好似係港台年尾倒數節目

唔該曬

極度憤怒

有冇人有片 想睇返黎笑